面壁思過 (入錯行)

救急扶危有乜好？
咪又係俾差佬當狗咁玩

點解當初唔去當差？
有宿舍，有女屌，犯法又無人拉

警務人員子女關注組

。。。

認真反省....

當差好過啦

警務人員子女關注組